關於Benz a250一問

想請教下A250係咪有分普通sport版同sport amg版
如果有分既話應該點分佢係咪amg?

amg 內籠靚好多

有紅線？

車尾bumber位有紅線好似係amg版

利申唔識

無記錯既話，A250已經係跟埋AMG套包圍

仁孚賣A200初頭時係無跟AMG，要額外比幾萬先有

上圖AMG包圍既A250
下圖無跟AMG包圍既A200

即係見到車頭有果條紅線就係amg?
Amg款只係外觀上唔同？性能一樣？

只係裝左AMG套包圍，車可以係A180/200/250/45(45有少少分別)

28car有條友將A180改到A45既樣

只係包圍/軨唔同（車轆都大D），性能同sport/se 一樣

明白了 唔該巴打